對付差佬枝19電筒得一個方法

就係日頭 夜晚閃到所有鏡頭都廢哂咁

鏡

返工時間塞車到爆，水炮車都塞住

本身就係

太陽落山就走

同意用鏡